集思廣益點樣應對香港文革式批鬥

睇到國泰員工因敢言被炒
睇到將執業律師因敢言要求解釋
睇到民建聯張國均帶頭要求藍絲家長篤灰投訴

所有事香港人睇得清清楚楚 白色恐怖 文革批鬥 打壓立場唔同既人 作為受過教育既人 可以點樣應對

集思廣益！

推

集思廣益

有冇乜野對策

開公司請番晒

唔好返工 消費減到最低
做人無欲無求 冇人騷擾到你

國泰呢單其實唔係淨係關香港事
好多外國人都會搭
佢咁樣亂搞會嚴重影響機組人員
不論示氣同集中力都有問題
而且仲用中國空域嚟做威脅
一陣佢唔高興打你一隻機落嚟都唔係無可能架喎

所以呢單好需要要搞佢推出國際
講Chinazi嘅魔掌已經伸到出嚟
希望國際制裁中國嘅航空公司
唔畀佢哋飛外國領空，除非佢放棄國泰控制權

其實睇到未來會開始左一系列既清算 學校文革批鬥篤灰 藍絲做緊既野已經係無道德可言